Desert黎講，有邊樣屆械得過mouse?

又平，又易搵
就算係cheap雞平民餅店賣既都唔會難食得去邊

你當Titanium流架？